## Dependencias 

Antes de incializar el Backend es importante instalar las dependecias 
desde la carpeta que contiene el repositorio utilizando el siguiente comando

### `npm i`


## Incializar Backend
Para incializar el backend luego de instalar las dependecias ejecutamos el siguiente
comando por consola 

### `npm run start`

    